|Switch/3DS討論|Splatoon2前夜祭 7月15/16日 免費先行試射|(50)

Splatoon 2 前夜祭 (World Premier) 多人連線Demo

日本主題: Rock Music VS Pop Music

歐美主題: Cake VS Ice Cream

日版體驗時間:
7月15日 16:00 - 20:00 (HKT)

歐版體驗時間:
7月16日 00:00 - 04:00 (HKT)

美版體驗時間:
7月16日 06:00 - 10:00 (HKT)

參與試玩方法:
上eShop download "Splatoon 2 前夜祭"
於上述時間開game

(Down晒歐,美,日版就可以玩晒三個時段)

Splatoon 2 Direct 發佈會重温:
(日文)
(英文)

Splatoon2 中文官網:

Super Mario Odyssey/超級瑪利歐奧德賽 中文官網:

Pokken首批附送 "虎之卷"特典

想買隻metal slug玩下
123邊集好玩d?

Zelda DLC #1己出

新增
~大師劍試練
~足跡回顧mode
~困難模式
~新裝
~Yahaha Sensor

DLC# 2 The Champion's Ballad 2017冬 預定

開發中遊戲片段

-主人公依然為林克
-玩家對Zelda公主會有更深入的了解
-熟悉的服裝將會回歸

-講述 BotW主線後發生嘅事

E3情報整合(如無注明則為Switch平台)

Pokemon RPG Core向新作 2018年預定

Super Mario Odyssey (超級瑪利歐奧德賽) 對應繁體中文 10月27日

Mario Odyssey Amiibo

火紋無雙 9月28日 對應繁體中文

Zelda DLC Trailer Pack1 6月30日 Pack2 2017冬

Zelda Amiibo 2017冬

Xenoblade Chronicles 2 2017冬

Rocket League 2017冬

星之卡比新作 2018年

耀西島新作 2018年

Metroid Prime 4 開發中

3DS - Metroid: Samus Returns 9月15日

Metroid: Samus Returns Amiibo

3DS - Mario& Luigi RPG1 DX [日版] 2017秋

3DS - Sushi Striker: The Way of Sushido 2018

Ubisoft~ 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 英文版 8月29日 [日版2018, 中文版發售日未定]

Bethesda~ Skyrim Switch 2017冬

Ubisoft~ Starlink: Battle for Atlas 2018年 秋

Ubisoft~ JUST DANCE 2018 10月26日

重温E3發佈會 (附中文字幕)

『Pokémon』最新遊戲介紹

Switch Pokken Tournament DX, 9月22日發售

3DS Pokemon 究極之日 / 究極之月, 對應中文, 11月17日發售

Uniqlo UTGP'17 x Nintendo 得奬設計公佈
5月26日公開發售
詳情:

任天堂Switch會員服務2018年開始收費

服務內容:
1. 網絡對戰, 直至2018年服務開始前用家可免費使用此功能
2. 使用網絡對戰開房/配對及語音通話App, 其測試版2017年夏季開放下載
3. 可以遊玩追加網絡功能的"任天堂經典遊戲", 遊戲數目會不斷增加, 首批已知遊戲包括 「Super Mario Bros. 3」, 「Balloon Fight」, 「Dr. Mario」
4. eShop 遊戲優惠

收費:
每年 19.99USD/ 2400YEN (約港幣$160)
可只購買1或3個月會員資格, 惟其價格亦較昂貴

常見問題

Q: 駁上電視玩 畫面定格/疾, 但係手提mode又無事?
A: 有批機出事, 請致電香港任天堂安排更換

Q: 孖車8/炸彈人/其他連網game online玩唔到?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國

Q: 顯示電量有問題? 叉到100%熄機再開無左十幾%?
A: Bug黎, 要等更新解決, 唔好熄機就得 (Sleep mode方便好多添啦)

Q: 點揀叉電器/USB-C 線?
A:

Q: JoyCon手帶調轉插點算?
A:

Q: 點連5Ghz WiFi?
A: Set 個WiFi Channel去36-64 or 100-140之間

Q: 部機黑畫面/定咗格/撳電源掣冇反應
A: 長撳開關掣十二秒

Q: 要keep咩先有保養?
A: 1. 需維修的主機及配件 2. 主機外箱 3. 印有銷售店舖名稱或蓋印之購買收據 4. 主機包裝內之香港原裝行貨保固證

Q: 孖車8/Zelda咩版先有英文/日文?
A: 跟你部機嘅語言(可以入設定轉)，無中文

Q: Switch行版/日版/美版有咩分別?
A: 行版有保養同香港用嘅三腳火牛(不過任何版本都係用國際牛)，其他一樣，內置多國語言(無中文)

Q: Switch有無鎖區?
A: 無，eShop 分區跟 ac，一機可同時登入 8 個 ac

Q: 點解話入唔到eShop?話shop not available?
A: 港服未開，建議開多個美國/日本ac 入 美/日eShop啦

Q: 左Joy-Con出事?
A: Joy-Con連接/同步問題解決方法:
更新Switch系統後插左右Joy-Cons落Switch本體再重開機或可解決Joy-Con連接/同步問題
亦可嘗試入手掣setting disconnect joycon 再重新開機
都係唔得嘅可以致電香港任天堂安排測試&更換

Why not all

Switch and Play
Nintendo Switch 2017年3月3日 於香港正式發售
售價 港幣$2,340
跟機國際牛，不設鎖區

任天堂Switch香港官網

新發售遊戲 ([ ]中為對應語言)

Switch:
6月29日 Lego City Undercover 日版 (中文版(行/歐版)已出)
7月20日 Fate/Extella [中/日/英文]
7月21日 Splatoon 2 5980YEN [日版日文,美歐版英文]
配件[/b] 7月21日瑩光綠/瑩光粉 Joycon Set
配件[/b] 7月21日 Splatoon 2特別版Pro手掣

3DS:
6月22日 THE ALLIANCE ALIVE
6月29日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology
Pictlogica Final Fantasy 免費 [日eShop]
7月13日Hey! Pikmin
7月13日 Ever Oasis ～精靈與種子人的海市蜃樓～
7月29日 勇者鬥惡龍XI

Amiibo:
7月13日 Hey! Pikmin Amiibo
7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚 各1200YEN
7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin 各兩款 各1200YEN

3DS Q&A:
WiiU Q&A:

連登post(48)

Nintendo Switch 遊戲Demo整合

# Snipperclips [全eShop]
# Blaster Master Zero/ ブラスターマスター ゼロ [全eShop]
# Disgaea 5 Complete (魔界戰記5) [美/歐eShop]
# DQ Heroes I + II [ドラゴンクエストヒーローズI・II] [日eShop]
# Just Dance 2017 [歐eShop]
# 全民地底探險 [みんなでワイワイ！スペランカー] [日eShop]
# PuyoPuyo Tetris [ぷよぷよテトリス] [日文日eShop/英文美歐eShop]

Nintendo Switch家長監護程式
*裝左可以睇返自已玩左幾耐

Android:
iOS:

任天堂會員 - MyNintendo (對應中文)

Switch概念介紹

Switch遊戲玩法介紹

3DS 舊機轉新機 資料轉移 教學

港版機/New3DS(LL)/2DS特點:

任天堂平台遊戲發售表(更新至7月2日 價錢以日版為準,如冇日版則以美版為準):

圖片版(以美版發售時間為準,source: )

2017年 春:
3DS 6月29日 Mighty Gunvolt Burst 980Yen
3DS 6月29日 光輝戰史 Perfect Chronology 6480YEN
Switch 6月29日 Lego City Undercover 日版 5700YEN
Switch Infinite Minigolf

2017年 夏:
3DS 7月12日Pictlogica Final Fantasy 免費 [日eShop]
3DS 7月13日Hey! Pikmin 4980YEN
Amiibo 7月13日 Hey! Pikmin Amiibo 1200YEN
3DS 7月13日 Ever Oasis ～精靈與種子人的海市蜃樓～ 4980yen
New 3DS硬件 New 2DSLL/XL 14,980YEN
3DS 7月20日 雷頓的神秘之旅：卡翠愛兒與大富翁的陰謀 4444YEN
Switch 7月20日 Fate/Extella [中/日/英文] 7800YEN
Switch 7月21日 Splatoon 2 5980YEN
Amiibo 7月21日 Splatoon2 墨魚男/女/紫墨魚 各1200YEN
Switch配件 7月21日瑩光綠/瑩光粉 Joycon Set 7480Yen
Switch配件 7月21日 Splatoon 2特別版Pro手掣 7480Yen
Amiibo 7月21日 大亂鬥 - Cloud/Bayonetta/Corrin 各兩款 各1200YEN
3DS 7月29日 勇者鬥惡龍XI 5980YEN
3DS 8月3日 大逆轉裁判 2 -成步堂龍之介的覺悟- 5800YEN
3DS 8月10日 The Snack World: Trejarers 4800YEN
Switch 8月24日 One Piece 無限世界：赤紅豪華版
Switch 8月25日 Monster Hunter XX Nintendo Switch ver. 5800YEN
3DS 8月31日 世界樹與不思議迷宮2 6480YEN
Switch 8月29日 瑪利歐 + 瘋狂兔子 王國之戰 英文版 [日版2018, 中文版發售日未定]
Switch 8月31日 無夜國度2~新月的花嫁 7300Yen
Switch 8月31日 蒼き雷霆 Gunvolt: Striker Pack 5000Yen/DL 4900Yen
3DS 星之卡比的吸入大作戰
Switch Stardew Valley
Switch SONIC MANIA
Switch NAMCO MUSEUM [eShop限定]
Switch Sine Mora EX [美eShop限定]
Switch BattleChasers: Nightwar [美eShop限定]
Switch Overcooked: Special Edition
Switch Hyper Sentinel
Switch Golf Story

2017年 秋:
Switch 9月7日 龍珠Xenoverse2 for Nintendo Switch 6800Yen
Switch 9月14日 Champion Jockey Special 7800Yen
Switch 9月14日 Winning Post 8 2017 7800Yen
Switch 9月15日 NBA 2K18
Amiibo 9月15日 Metroid: Samus Returns Amiibo X2
3DS 9月15日 Metroid: Samus Returns
Switch 9月21日 勇者鬥惡龍X
Switch 9月22日 Pokken
3DS 9月22日 Pokemon 金/銀 VC
Switch 9月28日 火焰之紋章 無雙 [中文]
New 3DS專用 9月28日? 火焰之紋章 無雙
Switch 9月29日 EA Sports FIFA 18
主機9月29日 迷你超任(美版) USD$79.99
主機10月5日 迷你超任(歐版)
主機10月5日 迷你超任(日版) 7980YEN
Switch 10月26日 Just Dance 2018
Switch 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 [中文]
Amiibo 10月27日 超級瑪利歐奧德賽 Amiibo X3
Switch 10月 Tiny Metal
Switch 11月14日? LEGO Marvel Super Heroes 2
3DS 11月17日 Pokemon 究極之日 / 究極之月[中/日/英]
3DS Mario& Luigi RPG1 DX [日版]
3DS 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY
Switch 大富翁 Monopoly for Nintendo Switch
Switch Lost Sphear
Switch The Elder Scroll V Skyrim

2017年 冬:
3DS 卡比之星對戰型Action Game
Switch Sonic Forces
Switch Payday 2
Switch 信長の野望・大志
Amiibo Zelda 四英傑Amiibo
Switch Xenoblade 2
Switch Rocket League

2017年:
iOS/Android 動物之森 (2017財年內)
3DS 進撃の巨人2～未来の座標～
Switch Cave Story+
Switch ANONYMOUS;CODE

2018年:
3DS Sushi Striker: The Way of Sushido
Switch Pokemon 核心向RPG作品
Switch 星之卡比新作
Switch 耀西島新作
Switch 火焰之紋章 正傳新作
Switch Indivisible
Switch Starlink: Battle for Atlas

發售日未定:
Switch Project OCTOPATH TRAVELER
Switch 牧場物語新作
Switch 真女神轉生新作
Switch Blazblue
Switch 打吡賽馬
Switch 太鼓之達人
Switch Arcade Archives
Switch Tales of 系列
Switch Minecraft 故事模式
Switch Yooka-Laylee
Switch No More Heroes新作
Switch 雷射超人傳奇決定版
Switch 極限顛峰[Steep]
Switch Lego Worlds
Switch Ultimate Chicken Horse
Switch 閃乱カグラ新作
Switch 勇者鬥惡龍XI
Switch Owlboy
Switch Metroid Prime 4

好長

留名

LM

dl完都仲要等成個星期先射得

岩岩買左swtich比女朋友
有咩game岩女仔玩
而家手上有炸彈人 mk8

Snipperclips JustDance PuyoTetris
有打開機就Zelda

火紋無雙唔知有冇slip screen 雙打
有就可以同女女玩

仲未諗第日買咩版
係咪日同美連唔到機

無問題，連到

7/22搞聚有冇得諗

屋企人去日本
叫左佢幫手買splatoon2 game code card

lm

新post 留名

我19號人係日本 唔知仲有冇得買

我而家係日本

請問有冇地方可以淨買splatoon2+機個組合？

買一堆番黎做低班炒家啦

好難會無

快啲出splatoon 2啦

買黎做乜
個價同dl版一樣

-主人公依然為林克

美版同日版係咪得封面有分別

語言

仲有Fes內容

有個盒紀念下

盒乜春
卡紙黎

有沒巴打會 買
小型Switch Dock

日任 store 先有

用緊
其實除左帶出街方便
其他野都比唔上原裝

果然響度只能做岩布仙尼

例如？

HAPPY BIRTHDAY TO

ME

HB

抆插要兩隻手
造工無咁好
無野保護個插
無燈
太輕壓唔住啲線
夠未？

巴打你想要我放比你二手一百蚊

最緊要 散熱問題 好似解決左？

未決定住要唔要
因為想等Sp2 出左先

其實本身又唔係熱到壞機，勉強咁搞咪又係涼得嗰一兩度

原來上store買

你真係信switch識到人

我估半度啦

咁一定好左
入風位同本身差唔多 但唔會焗住喎

我都係貪佢方便拎出街

某中國公司出品手遊FB宣傳片竟直接盜用《塞爾達傳說》

Wow左未？

如果想係喇叭出聲係咪要買個HDMI分離器?

其實平時上YouTube 都見好多叫做XX寶可夢既垃圾翻版拎晒正版啲片同圖黎用 食屎狗

隻MON無AUDIO OUT?

你喇叭係駁mon 定電腦？

電腦

耳機插孔: 3.5mm Mini-Jack

如果你係電腦hdmi 出mon 既話
咁你mon 用3.5頭出喇叭都有聲
switch 再用hdmi 出mon 都有聲

買條3.5mm to RCA to 3.5mm Cable
定追求高音質?我都想過買部HDMI IN OUT 的DAC

其實覺得MON內置喇叭好雞
所以想直接係喇叭出聲

自己睇(殘體注意)
出完呢條片,個youtuber即刻俾人兇
之後佢講no man sky曲線抽番自己俾人兇單嘢

喇叭有冇線控插3.5?
買條兩邊3.5公連moon

唔該晒各位
原來我插多條3.5mm係mon 再拮落喇叭input就搞掂

等緊年尾出pg27vq就買信仰之眼

依排d yen平左 買dl版 splatoon可能會更加好

想買老美 唔識睇日文

想問其實係咪未有得訂
行左兩間都話上面未放啲資料所以無得訂住

如果有va panel就好
ips黑位差

我指splatoon2果部機

出哂資料開咗訂好耐啦

有得訂晨早有啦 兩個星期後都出囉

Splatoon2會唔會唔夠貨
洗唔洗訂

日本會
香港實體版你有無限金錢就實有貨

如果要訂去邊間訂好

上次孖車直銷網偷跑左一日409蚊，
正日拎就395

想訂日版定行版先

行版唔係等於日版咩

398 已訂

邊度

美版會唔會有偷跑

買數位版 唔洗換碟

通常比$100訂金先個啲信唔信得過

我比100$訂 單寫實398

C-FORCE CF002 兼容任天堂Switch HDMI Type-C轉接器

有沒巴打用過？
覺得如何？

唔係用原廠底版
又唔係老任授權
係睇你敢唔敢用姐

咩國家賣 359

玩晒三個ser

望到都興奮

但是通頂不了

我日版已經搵左fd組
歐版美版有冇人夾下

如果有埋lan頭 就可以諗下

同埋唔急等下先,好快有其他人山寨佢,到時一舊都唔洗

呢2個好正

PuyoTetris對面玩Puyo識連鎖我地依面係咪一定會死無得救

谷鬼氣走左去學T Spin
好似唔難

到實戰應用果下難, SETUP果下好易錯

LAW個條女靚咗

我有馬龍 司基 咖哩
反而唔係好識用咖哩
反而司基招技能幾屈機下
係成日比人偷到波姐

Super Mario Odyssey - Jump Up Super Star! (One-Up Girl) [Rock Version]

一向要學
三行t spin威力好撚大

我都跖係好識玩，主力射3分就算

有無人100cc/150cc未三星曬 今晚開新手場玩 已經最少三個新手，唔準老手入黎屠城

150cc只3星咗頭3關

大約9-11有性趣嗎

今晚可以，我都係新手

sw 0639 0767 5293
我地有人100cc都未三星曬

今晚add你，我無玩100cc，3星完50cc聽朋友講150cc會包埋50同100，所以直接跳去150cc

咁撚大舊都叫小型
用緊c-force, 平靚正

我都直跳150 但係fd子打100

叫埋佢打150喇，唔好浪費時間

唔係既 上網2000分以下都係打100cc

加好友
我唔明點解online好似每場都係100

我諗老任想大家練跑線同用道具

如果我本身用用us account 買日版spatoon係咪都係跟日本fest 時間 日本server?

大舖買機收機個時有咩要CHECK呢?

US ACCOUNT 買到日版?
不過我估跟日版

有跑開150玩100應該無問題
基本上長時間都會玩150
100個個時期好快過
所以直練150會好D

150都叫輕鬆
但200試過一場已經唔想玩
完全轉唔到彎

跑200成日飛落街

上網睇有d打200會開返防落街定輔助走線

Sorry 講緊買實體日版

應該會係日本祭

我直上150 online打100 成日過早刷火撞牆

玩開200要落 brake

splatoon2 係咪三個版本同一個server?

有無人down左eshop 新卡比
好唔好玩

個「手制」變得好重

語言真係唔重要？
見個個都話買日文

我會買美版

依個手制我仲keep住 其實用落ok 所以NS果隻應該都唔差

其實重要
一來仲佢啲對話幾好笑
二來啲能力係用日文寫(不過玩多幾鋪應該都記到)

我都係應該買美版
細個打機唔睇字，大左覺得睇得明開心d

想問下，splatoon 2行版同捆跟個隻game係日版定美版？

港=日

語言係其次 重點係server
上面有人講呢隻係跟game唔係好似mk咁跟account

無人理3ds

Robobot個mini game 獨立出來姐

LBJ+Ray Allen 屈到爆

神谷英樹@PG_kamiya
Indeed. RT @andrewhowe101 Forget the ports, people should have bought them the first time. We need sequels and new content

Splatoon 常見問答

Q: Splatoon 2 有無分區？
A: 正常遊戲唔分不過Fes分區(呢次試玩就係Fes)，Fes係初代遊戲裡面每個月1~2次，每次24小時嘅同伺服器玩家對抗活動，唔同伺服器會有唔同主題(有時仲會唔同日子搞)，例如初代裡面，美版會有變形金剛博派vs狂派，日版會有明治蘑菇山vs竹筍鄉，詳細可以參考英文Splatoon wiki：

Q: 體感控制可唔可以閂咗佢？
A: 可以但係唔建議(高手一般都會開)，想閂嘅話過完新手教學、去到主城之後㩒「X」→「設定(オプション/Options)」→「鏡頭設定(カメラオプション/Controls)」揀一個→「體感操作(ジャイロ操作/Motion Controls)」

佢D 字體，我成日覺得英文會夾好多

無買robot planet

NBA要唔要開個新post討論下 見電腦啲crossover好鬼勁，點做到

可以呀 約下戰都好

開咗

今晚加巴打名得閑約戰 👍👍👍

態度正確
唔係隻隻GAME都PORT得過

正 實買

鬼叫你地唔買Wii u

隻高達好唔掂咩?做乜得2星?

但目標要全拎3星既話壓力好大
每場都要第1，有時2，3場都keep滿分，但之後果場最後先比人連續閃電藍龜搞到收皮

我應該買美版，英文知講咩
但用日acc玩，因為下年上網收費
主力用日acc玩，係fest同其他mode
唔知會唔會有影響

佢個前夜祭app日版都可以用其他國ac 開

其實全3星會唔會有咩hidden獎勵

我屌 我要第2集呀 都冇wiiu

而家如果想買返wii u會不會好怪？
同埋是不是要另外買一個火牛？

買wiiu

係post留左名

fest 好似話跟game 版本唔係跟acc

新人留名，入坑冇耐

睇下有無二手
不過強烈建議唔好買

有冇巴絲有買地心探險既地方好介紹

為何?因為沒GAME?

不如你講下為咩game買先呀

XBX,零,fe幻影異聞録之類
不過想玩的好似不過10隻...

SWITCH好似會出續集

周圍都有啦

我WII U玩過:
Splatoon
Bayonetta
Xenoblade Chronicles X
Pikmin 3
Mario Kart 8

不過上年覺得玩得過既
但係出了SWITCH真唔建議....
同D GAME有機會出番SWITCH版
原本我出WII U為Splatoon

ok,那我在看看先決定
感謝各位

想問有冇人用過switch直播？
上網搵過要買個盒仔轉hdmi落電腦
有冇邊隻抵買？
同埋係咪要兩個moon先夠？
一個moon點樣邊打機邊用電腦直播

想問好耐
其實splatoon 既吸引力係邊

新手老手都啱玩
同孖車一樣，技術要求唔洗太高

係你戰鬥力高可以去打人
戰鬥力低可以油地板
同埋可以醫強迫症(好似係)

重點係可以聊女一齊玩

switch 版係咪有得一機雙打

無

唔好射我呀

唔得 我要射

嗚呀 射到你條仔成頭綠色

入門門檻低姐，無話唔洗技術喎

我隻XBX仲未開黎玩，#FE玩左2章，零未敢玩所以冇買

買返wii u最大嘅問題係
switch一定會繼續port勁多wiiu嘅大作....
睇定啲先吧, 同一隻game出街玩又可以雙打

xbx 玩左過百個鍾
近年得xbx 同 zelda 係沉迷到咁

同arms一樣易學難精

xbx淨係行地圖都已經好好玩

插大電視坐機械人飛天, 爽yy
dont worry about the future its alright

arms可以精

xbx風景一流

街霸2手就黎趺穿100$
入唔入手好

splatoon 2除咗開新account或者刪save data有冇其他方法入返教學模式

練習場玩到最後唔跳入城,
出番主畫面splatoon 2 Logo禁Y,
之後你會明了

依家我就係開咗新account咁做
睇嚟都係得依個方法

想試下其他武器

Over the rainbow

splatoon如果要打得好，
對技術要求要好高，
唔好浪費時間同保住條命亦好重要

RANK A同S,如果用與眾同樂心態打，
會死得好慘

如果日版係有多少漢字都可以估下，但佢而家介面勁多係假名，真係美版算了。
btw，係咪得smt 可以連機？cmhk / 3 果d唔得？

好似得CSL唔得?

我諗port潮好大可能已經完左
E3唔講大亂鬥多數無，而且櫻井感覺都係好有骨氣既人，未必會肯port
白金個twitter又講到明對port game無興趣
Yoshi同卡比公布左新作，無理由port舊野
Starfox 0狗也不屌
淨返mario maker係有可能port，但有隻Odyssey出，過左odyssey都無理由port依隻，出2仲好

splatoon2有l4d mode打電腦 手殘救星

啲人試玩完話好難喎

輸咗屌隊友咪得

究竟日美可否互連
老任可以澄清下

Fes無，平時有
好似係

唉

サトシ「ソウジ…マコト？オレはオマエらなんて知らない！」
マコト「なにいってるの？私達ずっと一緒だったじゃない！」
ソウジ「ほら、先月やった20周年パーティの写真だ」
サトシ「！ …でもオレは確かに他の仲間と…タケ…カス…うッ！頭が！」
ソウジ「忠告しておく。余計なことは考るな」

fes t 2倍效果

轉人做乜鳩

成三十歲人

笑左 GF係要賣回憶出番舊人啦 邊個都好 就係唔係呢條友就得

巴打們未上水，放過狗先

而家係咪冇可能正價入switch

早幾個月有

想盡快出 驚到時mhxx 出 又升價

52歲

ANNOUNCED.

added

added ＆ 房已開

主畫面第3項internet 入去禁friends 見到賽車選入就得

如果俾咗日本ac會費 用呢個ac玩唔玩到美服online？

咦，我禁左幾場對戰

我想知三文魚mode
祭典唔一齊玩都無乜所謂

重開

未玩過對戰幾過癮丫

其實對戰玩乜

有兵捉賊 鬥炸人 hold野廿秒

真唔真

第4

想問下遊戲卡壞左 有冇得保養
隻arms前幾日仲玩到 今日入極都load唔到

我較左電腦做最勁 會勁過普通150CC

插果下撳大力小小得唔得
我隻炸彈人有時都會出呢句 不過插多次就無事
碟/帶有問題正常你拎返單返舖換就得

好有失敗感

真係插大力啲就得
Thx brother

見個巴打好想打嗰關

我想問點係eshop,買野
佢要zip code 試過入00852 00000之類都唔得

亞拉斯加

又鐘 屌咩

部機個mon 有事
依家預約維修要幾耐？

帶返個頭盔先

有無人知

紅隊反cup 成功

越來越多 third party 嘢

(幾時出隻網球 game )

今晚到呢度，要休息下先

多謝咁多巴打陪我同d fd子

試過用97330唔使比稅

美國eshop填99501免稅

第一次online玩都幾正，不過好累，可能我無玩開online game關係

乜要比會費嘅咩

收費既細節乜都未知，應該無人答到你掛

辛苦曬

講咗幾錢啦

上個禮拜去整果陣，聽到要排兩個禮拜左右，唔知現在點

以下個人經驗，其他人可能唔適用
1. 好似只收現金，而且提款機最近都要落番港任樓下商場，帶定千零蚊現金上去比較唔洗煩
2. 應該唔會即場同你整，會直接換個新嘅比你，所以如果要換本體嘅話，啲save data會冇晒，你打電話過去果陣可以問下

要收錢架咩
我行貨機有保養

即係咩

同埋想問下預約係俾個日子你咩時間上去都得定佢會俾埋指定鍾數你
因為返工要就時間

萬一佢當人為損壞保養唔包嘅保險啫
打電話預約果陣佢會比指定時間你，如果個時間唔就咪即刻同佢講想推後囉

WWE 2K18
10月同其他平台同步發售

岩田聰

出生： 1959 年 12 月 6 日
逝世： 2015 年 7 月 11 日

商願2017-82264]
商標:[画像] /
出願人:任天堂株式会社 /
出願日:2017年6月20日 /
区分:41(映画の上映・制作又は配給,演芸の上演,演劇の演出又は上演,音楽の演奏,ゲーム大会の企画・運営,オンラインによるゲームの提供,娯楽施設の提供,おもちゃの貸与…

如果switch上市時，岩田仲係度佢一定會好開心

好想睇佢同reggie玩arms

x2

屌你老母我睇緊乜撚野

マリオカート8DXワールドカップ 予選2回戦 JPNｖｓLUX

NEWS 到見到 NBA playground 有ＵＰＤＡＴＥ ＷＯＲ,
但我仲未有得ＵＰＤＡＴＥ

news from Europe nintendo acc 快撚Ｄ la

痴撚線，後鏡密到眼花
我未養到呢個習慣，明知成日睇係好好多

更左

更新完ｌｏａｄ 快左， 但畫質冇改

有online未

想問下數位版啲game點樣買

有冇巴打或巴絲知道（Switch）Splatoon 2 主題機預購係咩價位?

yes

3DS v11.5.0-38

Further improvements to overall system stability and other minor adjustments have been made to enhance the user experience

買張貼紙就變左芒亨限定機

差咁遠都話似 ?

天迴撚有咁大隻

對翼大姐下話
點睇都係同天彗差唔多

model重用姐，又唔見電波塔

用switch上eshop用信用卡/Nintendo 點數卡比.

請問有無邊間買switch係比較平…我住元朗 唯一一間game鋪賣2850…

元朗依家多左間

嘉城果間？會唔會又係同一個老闆黎

兩間野唔同

但係官方list得一間，去第二間買會唔會有問題

感謝解答，已經約左時間
希望換完唔好又壞

屌，有d fd 又話想買日版
有d 又話要美版唔識日文
仲未夾到，好撚煩

去黃金買會唔會平d

唔會

唔會 都係行貨
但嘉城會再貴DD

嘉城即是佢

係 可以問左價先去 幾好人但價錢唔算最抵

+1

WWE 2K18 is coming to Nintendo Switch!

睇完個 developer 傻下傻下咁介紹個 game，反而有啲想買

我屌咩畫質冇改善咁on9

你想玩LAG到爆炸+斷到仆街既FES咪買美版

咁依加嘅行貨多數係乜版

日廠出果D行貨就日版 鬼佬廠出果D多數歐美版 睇返邊度出先而個代理先會返

唔識日文真係難搞

留名睇人買日版睇唔明上嚟問餐飽

日版其實有咩問題
當年玩pad又咪日文
咪上網搵攻略

巴哈”可能”會譯吧 始終玩ONLINE對戰GAME連線個質數先係最重要 你知個Fes講乜但打果陣狂斷/lag到燥時你仲有心機打?
對你真係有實際需要既方向考慮啦 如果真係接受唔到日文就真係咪買隻game
總好過lag到火都黎賣game浪費一筆錢

香港人俾其他機d中文化養到家用機大作＝必定有中文
用手機揾攻略都怕煩
但任地獄10年如1分鐘永遠落後人又吹佢唔漲
利申:自修日文 睇得明splatoon d性能說明

睇開日文game, 但splatoon啲卡通font搞到我睇慢咗好多

定小漢字難睇渣

both,
話冇影響就假嘅

我都係不停睇先睇慣左

今天返貨予告③：
New N2DS LL 主機 (日版)

完全無興趣

仆街nba update之後冇左無限steal

玩過實物, 摺埋個臼位突出黎好怪

我都係玩番NEW3DS細機

D武器說明要睇架咩

除左地心探險之外 仲有冇2個人一齊闖關既game好玩？

有冇興趣入地心探險LINE GROUP? ADD我ID FATBIGMOMO

啲點數卡香港有冇得買

有都好貴
無信用卡就用tap n go啦

有得賣,
Google下Nintendo 點數卡,
不過貴好多
5000日元=399港幣
(唔好買錯港任點)

約朋友出嚟用cr card同你買，你俾返錢佢好過喇

我貴D用tap n go算

5：00

pad都無故事

你講乜J野呀
pad大撚把漢字

攞啲垃圾app game嚟比

越來越垃圾
利申:1500日玩家

自MH合作打後好左好多啦

啲寵勁左叫好左 ？

加大分母要你追分子既on9game

起碼活動有新意好多先啦

好耐未有係3ds post 討論PAD

其實應該係五周年單野，山本比人照完肺先肯認真做野

囡囡雷頓
9/9/8/8
34/40

想問下just dance 2手個unlimited pass 90日會點計?
跟上手玩計90日?得第1手有pass?
定重新計90日?

真心一問 Splatoon2 eshop賣6500yen 黃金買唔係平啲咩

価格： ￥ 5,812

未買過amz dl 版 是咪都係買完sd個code俾你？

係

知唔知依家有冇地方仲可以話落訂買splatoon

有冇人訂到pokeken
Nintendo個list嗰啲鋪
屯門嗰2間都話冇消息

Switch 個年費係唔係跟ac
咁如果同時玩日本同美國兩個ac會唔會要交double 錢

想問下點樣用us acc買日版？

us只能買返us，jp只能買返jp

其實有冇人會想買switch 果隻fate?
好似見冇人講

你話呢

應該分開計，你add friend，online對戰，全部都分開account

有咩需要2個ac?

唔知日ac可唔可以玩其他ser

PSN都要，你認為老任駛唔駛?

點樣買?
佢話唔送日本國外
但地址又改唔到日本地址

AGGER清

買咗PS4,免強叫合格斬草GAME(非FATE FANS)
SWITCH包哂DLC仲有件獨家開胸衫
我就無心再玩多次了,未玩過當然抵

但個日我寧願買SPLATOON2了
呢隻等值崩都未遲

冇ローラー btw2代わかば仲係到 好廚

插落新機，重新計90 日
利申，我買完攪到要買部機比女友玩所以試過

正wo,即刻收隻2手翻黎
唔知同機轉地區acc又有冇分別

轉區好似冇分別

大roller

呢隻起碼200先買

ダイナモローラー正
上到S RANK我成日用

SP2世界賽見日本隊有人用
nerf到仆街

不了 ダイナモ狗也不屌 我睇好雙槍

ARMS 隊冧大佬 Hedlok 一刻

睇到呢個畫面即係你已可以玩 Ranked Match

(打到氣咳 )

Lv幾？

祝所有dse任豚聽日順順利利

4 咋 啱啱 unlock 咗 ranked match

可以=/=夠抽

我都知 隻 game 好撚難玩

點解打晒得semi攞到盃

如果買美版splatoon 咁遲下fes咪可能要通頂打？

價格會唔會回升

恭喜唔識日文英文既朋友

正式版嘅 Fes 應該會開 24 小時（好似係）

LOAD好耐

計拉 鼓隆 海拉魯

同埋我想問美版真係會好lag?
如果係就買日版算 最多自己慢慢google

Splat fest 開全日
除左splat fest 之外 全世界都係同一個server
Splatoon 1 組lag
Mk8 唔lag
Arms 唔lag

Download 齊三個 demo，到星期六/日試玩完嗰陣先再諗買咩版啦（如果捱到打通頂的話）

Thanks

thanks

我都咁諗

好想快啲玩Splatoon 2

睇黎Rito 仲未諗好點譯

呢個首頁應該係舊年6月E3啱啱公布完之後日任果個版本，
後期日版換咗做Youtube片嘅果個首頁500MB遊戲一日循環mp4仲喺度

如果有心人（舉個例子，Sxxx）想做嘢嘅話完全可以用呢條片chur爆港任流量

DoS 咩

down to 1536x864p

話chur爆港任個bandwidth啫

無知一問，其實即係有無中文板？

英文好難明咩? 漢化真係

1-2 Switch 中文官網

ARMS 中文官網

Mario Kart 8 Deluxe 中文官網

有無人load到孖車cap張角色譯名來睇下

AGGER
我以為wifi有事

琴晚zelda 都係
一開始仲死哂圖

負責個it狗炒撚左佢

on9你試下連去美國player房
lag撚到你唔會完到一局

真係成條片放上去
load 到2046

繼毛冷 Yoshi 第2隻會買嘅 amiibo，之後再買埋結婚裝 Mario set

老任跪低
出返nico app落switch
等睇netflix

唔係一早講會有app?
只係唔知幾時有

之前君島話要部野純打機唔加多媒體

港任所有網都好慢

港任請乜嘢it狗架
抄撚咗去啦

有冇提過miiverse
定係打算由佢淡出

ARMS 有得update喇

Miiverse 同NINID攬住過世啦

唔係話左SP2 個hub 黎代替Miiverse 咩

日任當年都係咁擺嘅，唔怪得晒港任
只能夠怪日任唔俾新啲版本嘅BOTW比港任，或者港任拎唔到新啲版本
頭先查清啲，港任網站個server IP居然係AWS EC2 IP嚟，
咁連港任IT狗都唔係幾怪罪得，只能夠怪個EC2起機配置set得垃圾
（利申：未出嚟做IT狗，有錯求指證）

好似只係有中文網頁無話出中文?

不過要玩都一早玩左, 等佢出都已經下年唔知幾時既事, 而且ZELDA D英文算易明,唔明咪查下字典 好快過到

結果

尋日
SHARP シャープ株式会社@SHARP_JP
問題のツイートを行なったシャープ製品 @SHARP_ProductS アカウントは一切の運営を停止いたします。

比人炒

玩大左，陰公
任地獄又要比人屌洗橫手吧

打 max brass 就打得多，今晚試下玩 max brass

抽下水都唔得
任狗真係惡

SP2 偷跑左？

Game Reviewer可以提早收game

但都係玩住單人mode

應該有NDA限你邊一日開始可以講啲乜

係咁惡架啦任豚

成隻超音鼠咁嘅

想入PRO手制
聽聞PRO好似有問題？
而家入手 好唔好？

今日中一派位入到第一志願
媽咪話獎部Switch俾我
好開心呀

中一派位係尋日

今日放榜夠分入第一志願
媽咪話獎部Switch俾我
好開心呀

FF6值0 yen?
炒得好

一日大幾年？

你好叻叻豬啊
媽咪話我得2分
讀書黎都冇用
所以full pay買咗兩層樓比我生活

快高長大

吹到咁大

發生咩事 有冇延伸閱讀

我用部Switch換你層樓ok?
媽咪話佢炒價入手好貴架

好彩唔係老豆買
唔係又要睇買錯switch被仔打潮文

笑到仆街今日DSE

又有得笑

有無人開Splatoon2 post?

垃圾驚冇人理

不如你開

仲有十日

分返開2組搵隊友

無玩過一代唔知有乜常見問題
最多晏啲整個架出來睇下有咩好加

係咪組隊 我果邊差一個

你係咩組？

想做個統計
大家買日版定美版

日dl卡已買

日

日版唔怕睇唔明故事？

日版

Rock

其實第1集個故事睇公仔都明

異教徒

有無pop組巴打

聽開pop rock點揀
鍾意食ice cream cake 又點揀好？

開多個ac

呢個時候咪睇囡囡揀 點睇都係イイダ正啲

啱啦 我都係異教徒

日版POP
歐版CAKE
美版CAKE

歐美組隊可搵我

點解冇人講pikmin

出左都冇人理

其實係咪真係買返條延長線好D

無必要
不過你覺得買左安心啲咪買囉

放左榜無心機玩

我驚買左Splatoon會長玩過熱

我有買,散熱係好左既,其實你打PS4 一樣咁熱,不過SWITCH係手提機又細部D你唔想佢咁熱啫

2d pikmin 真心on膠

買邊隻款？
我驚佢彎咋

睇FB好多人放機, 呢樣真係香港人獨有跟風,人買我又買,其實出機D人EXPECT D咩呢? 放上FB打卡潮下? 你買部遊戲機唔係睇定有咩GAME,買返黎會好好珍惜? ARMS /ZELDA 玩下話悶, 有無細味過一隻GAME?

利申:對香港人認真左

炒家放機藉口來姐

日DL
如果大部份fd 玩US 會買多隻US實體陪玩

POP

Rock Ice-Cream

我淘寶,記住要2.0 果隻+ 膠架, 其實正常熱係無可能整到部機彎我覺得,不過學巴打講安心就買,幾十元

不怕

買日版，投了Rock，
不過都是想支持黑肉
可能轉軚。

買多咗/唔啱玩/無時間玩

個價呢?

當然有,但真係好多盲毛人買我又買, D GAME又係,一買完玩半個鐘ZELDA 話唔啱玩(我諗果半個鐘連頭4個SHRINE都未過), 平幾十放出去其他人又仆住搶

上星期四aeon 開賣咁 , 朝早排完 , 早餐都未食完有人成套放啦 , 話唔岩玩之類 , 無寫明係aeon 套餐既 , 不過d 野又一模一樣囉 , 價錢仲要執你兩三百果d 大有人在

可能有d 人suppose 係輕輕鬆鬆 , 周圍劈下怪果種 , 點知 d shrine 要用腦 , 不了

玩app game玩到腦殘

潮流輕速食

要整彎金屬其實都難

重課金主 : 屌你老任 , 我俾錢買完隻game 買埋成套 amiibo 都唔可以一下打死人馬同神獸 , 行來行去又無提示又無自動過shrine , 搵撚死人咩 , 放機放驚唔撚玩喇 , 辣殺公司等執啦

[トピックス]ニンテンドー3DS『大逆転裁判２ －成歩堂龍ノ介の覺悟－』の無料体験版・あらかじめダウンロード配信開始！

Aggre

【公式】ポケモンだいすきクラブ特集『ポケモンミステリーファイル』予告動画

ポケモンだいすきクラブ イチオシ特集
『ポケモンミステリーファイル ～あなたの知らない？ポケモンの世界～』

タイムスリップ、宇宙人、UFO、異次元空間、古代遺跡など、世の中にある都市伝説に対して、ポケモンが何らかの形で関わっているのではないか、というウワサがある。それは、本当にウワサだけの話なのか？

NANIKAGA OKORU？

仆街 入前夜祭度睇睇 d日文完全唔明
但唔想買英文版

其實d shrine大部分都唔難

輸多D就明
利申：等俾人屠

冇得自動掛機練功，點擊即送大師劍又係慘左d

四代重制左先講啦

應該大把新手

擔心隊友條線仲好過啦

唔擔心,因為擔心都無用
對面都會斷線,
1代有時斷一個,
就個個都唔打
個風氣正.

最新返貨遊戲①：
3DS 超級瑪利歐 3D樂園 (中文版) (日文主機專用) (行貨)

唔明
Mk8 連全世界真係無lag過喎

成班人狂chok L制
好歡樂,大家都放低武器享受隻game

我就放長雙眼睇黎緊歐美FES香港連過去有幾順

垃圾

我連worldwide同regional分別好大喎...

記得NS出之前老任建議買返自己地區版本既GAME
諗返起唔知係咪為左Online服務帶定頭盔

咁就算睇唔明日文都要焗買日版， 唔算打打下時lag 到扑街比隊友當豬隊友。

利申： 新手玩家

lag唔lag應該前夜祭就知啦？

打MK8DX 入d 11個鬼佬既房
個場delay3秒、打中人無反應
等睇D人唔聽勸 中左招上黎嘈任地獄個服廢把啦

根本唔洗等前夜祭 香港連去歐美地區就算係pc game都好難做到低ping

唉，垃圾港任搞個server 都可以搞半年都出唔到黎。唔出中文同出亞洲英文版益下亞太用戶啦。

死 想買美版開始熬底

你睇下最新果d遊戲介紹個網load咁耐 仲會對個服有咩幻想吖

抽D時間學下日文囉

想問個簡單問題

如果我先買左帶玩 之後中段先轉dl版 咁原本個save有無得繼續落去dl版度？

用返同一個ac同game 就得

一直是一個聰明人

美版暫時兩個問題1.網絡 2.美服是否需要另外會費

試射果陣有玩 雙槍好順手

拎 EC2 黎 server static content 想唔死都難啦

Switch 26,256
PS4 22,704
New3DS LL 11,849
PS4 Pro 7,067
Vita 4,572
2DS 2,196
New3DS 845
Wii U 164
PS3 148
Xbox One 72

1 PS4 ガンダムバーサス（限定版含む） 17/07/06 121,444 121,444

4 PS4 オメガラビリンスZ（限定版含む） 17/07/06 9,320 9,320
5 PSV オメガラビリンスZ（限定版含む） 17/07/06 8,821 8,821

2 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 13,436 563,495 70
3 NSW ARMS 17/06/16 12,653 161,361 82

6 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 7,830 530,012
7 3DS ラジアントヒストリア パーフェクトクロノロジー（限定版含む） 17/06/29 5,349 29,945
8 3DS モンスターハンターダブルクロス 17/03/18 4,328 1,538,993
9 PS4 グランド・セフト・オートV （4990円版） 15/10/08 3,589 360,800
10 3DS ポケットモンスター サン／ムーン 16/11/18 3,405 3,284,888
11 PS4 ポータルナイツ 17/06/29 3,389 14,888
12 PSV Minecraft: PlayStation Vita Edition 15/03/19 3,368 1,173,784
13 PS4 コール オブ デューティ ブラックオプスIII ゲームオブザイヤーエディション 17/06/29 3,286 6,530
14 3DS アライアンス・アライブ 17/06/22 3,072 39,578
15 PS4 イースVIII -Lacrimosa of DANA- 17/05/25 2,877 59,564
16 3DS とびだせ どうぶつの森 amiibo＋ 16/11/23 2,804 198,696
17 3DS ドラゴンボールヒーローズ アルティメットミッションX 17/04/27 2,594 175,491
18 PS4 レインボーシックス シージ 15/12/10 2,445 211,210
19 3DS スーパーマリオメーカー for ニンテンドー3DS 16/12/01 2,409 1,059,665
20 PS4 ニーア オートマタ 17/02/23 2,253 352,096

2 NSW マリオカート8 デラックス 17/04/28 13,436 563,495
3 NSW ARMS 17/06/16 12,653 161,361

6 NSW ゼルダの伝説 ブレス オブ ザ ワイルド（限定版含む） 17/03/03 7,830 530,012
7 3DS ラジアントヒストリア パーフェクトクロノロジー（限定版含む） 17/06/29 5,349 29,945
8 3DS モンスターハンターダブルクロス 17/03/18 4,328 1,538,993
9 PS4 グランド・セフト・オートV （4990円版） 15/10/08 3,589 360,800
10 3DS ポケットモンスター サン／ムーン 16/11/18 3,405 3,284,888
11 PS4 ポータルナイツ 17/06/29 3,389 14,888
12 PSV Minecraft: PlayStation Vita Edition 15/03/19 3,368 1,173,784
13 PS4 コール オブ デューティ ブラックオプスIII ゲームオブザイヤーエディション 17/06/29 3,286 6,530
14 3DS アライアンス・アライブ 17/06/22 3,072 39,578
15 PS4 イースVIII -Lacrimosa of DANA- 17/05/25 2,877 59,564
16 3DS とびだせ どうぶつの森 amiibo＋ 16/11/23 2,804 198,696
17 3DS ドラゴンボールヒーローズ アルティメットミッションX 17/04/27 2,594 175,491
18 PS4 レインボーシックス シージ 15/12/10 2,445 211,210
19 3DS スーパーマリオメーカー for ニンテンドー3DS 16/12/01 2,409 1,059,665
20 PS4 ニーア オートマタ 17/02/23 2,253 352,096

spla2n 有冇偷跑？

親愛的訓練家們：

在接下來的這幾個月裡，我們將會在世界各地舉辦許多活動來慶祝Pokémon GO滿週歲喔！

Pokémon GO Fest Chicago

再過不久，「Pokémon GO Fest Chicago」就要開始囉！我們來看看世界各地的訓練家要怎麼跟芝加哥的訓練家一起同心協力，獲得特別的獎勵。

活動當天（美國時間7月22日），我們將舉辦「全球大挑戰」活動，讓世界各地的訓練家可以和在芝加哥現場參加活動的訓練家一起共享遊戲樂趣。 在「全球大挑戰」中，只要在芝加哥會場的訓練家捉到了特定屬性的Pokémon，就能解鎖特定獎勵。如果捉到了許多電屬性的Pokémon，孵蛋所需的行走距離就會變短；如果捉到了許多草屬性的Pokémon，訓練家就能獲得更多星星沙子。根據捉到的Pokémon屬性不同，可解鎖的獎勵也不一樣。請大家一起幫在芝加哥會場參加活動的訓練家們加油，並在「全球大挑戰」中確認有哪些獎勵解鎖囉！

此外，只要世界各地的訓練家在活動期間內捉到的Pokémon越多，獎勵開放的時間就會越長。當世界各地的訓練家捉到的Pokémon總數達到特定目標，芝加哥會場內將會出現一個秘密任務。只要芝加哥會場內的訓練家們成功完成這個任務，就能為世界各地的玩家解鎖另一個特別獎勵！和家人朋友一起出門參加Pokémon GO 史上最大規模的活動吧！

毫不吸引...

咩 game 黎
未聽過

要唱幾多代幣先有?

核彈級大作

有Gundam 就點都有人買

蝗網評價有講「死噴亂塗2」連線情況。

網絡優化
任天堂針對主打網絡對戰的「Splatoon 2」目前針對網絡延遲採取了一系列的優化措施，網絡對戰時的數據包的大小得到了壓縮， 這意味著比起初作掉線的幾率會降低。匹配機制方面，網戰將會把網絡質量類似或者地理位置相近的玩家分配在一起，通過這樣的方式提升對戰的流暢度。

這些來自官方的說法也在3月底的第一次試射會中得到了證實，歐美玩家普遍反應匹配到的大多數都是英文名玩家，而身處亞洲的玩家遇到的對手多以日文名爲主。另外，也有玩家對試射會進行了網絡測試：

根據推特用戶@kanai6274在三月試射會測得的數據得到的網絡使用量分析如下

由於Splatoon 中的對戰數據通信採取的是P2P方式，由第三部分的數據可以得知，在戰鬥中的網絡速度穩定在500kbps上下，與7人聯機戰鬥，人均70kbps的程度，一場圈地戰結束最終消耗的數據量爲20MB。

該玩家還同時測試了前作的必要連接速度，兩組數據通過對比得出的結果是，在「Splatoon 2」中，與七人網聯所需要的連接速度僅爲前作的三分之一。

簡單來說，更低的網絡要求降低了玩家入門的門檻，這也更好地配合了NS的便攜性，讓玩家們隨時隨地”開塗”成爲了可能。

Source:

Splatoon2 南非區賣$49.35 usd only

但係唔係計歐版?

依D仲仆街過一番くじ反而無人理

大把香港玩家接貨，課埋金都仲得

佢200蚊1分
9分可以換ps4 pro/switch?
咁即係1800分?

以前ps2大作明明講緊一百萬以上
其實點解會縮成咁
真係咁多人download版？

喺課金gap水方面，
笨大一向係信心保證黎，
之前整死tales,依家整死埋高達，
反而Namco果D無去到咁盡

1800換1張卡 揭開入面有果D野其中１個

要搵數學專家計下

你講少左 佢己經整死埋刀劍

應該係抽

冒險樂園一早有牌屌乜鳩

長期玩worldwide好似一次lag都冇試過 雖然未試過全場11個鬼佬

點會平比你

笑左

1800$一抽定生死
仲刺激過課金抽強

係咪可以理解做，玩fes 時都係連返同版本而住得近嘅人

個感覺係一百石一抽，一係就比3000mp或者30000mp你，一係就出一隻毀天滅地既寵比你

『アケアカNEOGEO 餓狼伝説SPECIAL』 7月13日より、Nintendo Switch 配信開始！

MC:
Switch 26,256

Fami:
Nintendo Switch（36143台）

UK

11月

之前STEAM冇買

好似幾正

ARMS update 後 Spring Man 閃得慢咗

switch咁快出牧場物語

[url]http://64.91.255.7/forum/showthread.php?t=1404829[/url]
Farming Simulator: Nintendo Switch Edition coming this November #1
- Focus Home Interactive is bringing Farming Simulator: Nintendo Switch Edition to Nintendo Switch on November 14 (Europe).
- The game is based on Farming Simulator 17
- Based on the product description, it lacks the content that is added with the platinum expansion, including the South America-based area. The platinum expansion/edition is launching on Xbox One, PS4 and PC also on November 14.
- Farming Simulator 18 is exclusive to iOS, Android, 3DS and Vita. Farming Simulator 19 will come to consoles again.

niconico download 得

Niconico都無野好睇

Niconico 其實係咩APPS ?? 可以直播自己打機??
有咩功能??

馬車有兩個日本代表，splatoon有胎兒
無野好睇

日本版YouTube

其實又唔會特別鐘意用switch上nico

距離有youtube既日子不遠了

switch版nico大致上ok,
不過之前PC用版,
要付費會員先可以飛時間bar,
switch版就一早用到

仲有netflix同森林prime video
希望年尾會有,用黎睇The Grand Tour第二季

勝在可以床上訓喺度睇

如果唔同ser分開收費都幾甘

魔界戰記完全唔見有人講有無人玩緊?

有呀, 慢慢玩緊..個系統 好似好多野玩, 但又好似有D複雜。。
background music 幾好聽

你係買咩版本呀，我見數位版仲貴過實體好多

依隻要玩係ps4玩咗啦
之前free過又有中文版

隔離睇住來打
你移植一隻就Plus Free一隻

快d移call of duty果d
睇下sony free唔free

Switch會唔會出cooking mama

依d廢game出黎都唔會玩啦

希望Switch 出返超執刀 COOKING MAMA
回憶錢最易賺

應援團最好玩

我等緊隻overcooked

玩 voez 頂住先

諗起超執同mama可以用兩個joycon 黎玩就爽爆
左手刀 右手夾

用joycon扮做微創手術

用jc畫五角星

一陣我開個SPLATOON POST

終於唔使比人話吉ac

等你

咩吉AC

屌未訓醒以為係安心院

日本版主機專用軟體『Ever Oasis 精霊とタネビトの蜃気楼』及『Hey! ピクミン』正式發售！

繁體中文版Nintendo 3DS專用下載軟體『Ever Oasis™ (英文版)』正式版及體驗版公開下載中！

港任玩得日版機用中文game唔差在玩埋日版機用英文game啦

[Switch]Splatoon2 [1] 15/7前夜祭開催決定

太多野未正式出, 唔敢亂加上去
遲下再執執

有冇巴打知道有冇得起TV mode果陣用switch個喇叭，因爲我個mon冇內置喇叭

插switch個3.5

喇叭駁SWITCH個3.5輸出

moon冇3.5插？

冇內置喇叭關3.5插咩事
dell大把moon冇喇叭都有3.5插

冇內置喇叭=/=冇3.5插
我個moon冇內置喇叭但有3.5插

Splatoon 2 前夜祭 demo v1.0.1已出

splatoon pro 已買，仲撳埋隻 game

想買 splatoon pro 掣/ jc /amiibo 就好快手喇

有得買啦咩？邊度

SPLATOON2版AMIIBO到左?

係邊度有得買?

我兩樣都冇

可唔可以透露下邊度買splatoon色pro制

hdmi mon 冇內置喇嘛同3.5mm 插
定你個個唔係hdmi mon 黎

hdmi係個插頭姐,平價mon無喇叭無3.5唔出奇

個moon幾多年前

我個兩年前有3.5無喇叭,個位無喇叭無3.5既巴打就唔知了

有6、7年啦

插switch個3.5啦

想知 琴日問完都無JC

我都係坐係電腦moon前插iphobe耳機落switch到玩姐

Amazon jp掛

等你本身任shop買嗰對算鳥
要捕住太煩

pro con 都係睇下有冇解決到個問題自買
冇既話買對JC 算

個pro con 有咩問題？

十字制會有誤控情況出現
可能禁下會認左係左

劇場版ポケットモンスター キミにきめた！

いよいよ今週末公開のポケモン映画で、新たに「20周年記念ビジュアル」が解禁！手掛けたのは、新海誠監督作品「言の葉の庭」のポスターアートなどで知られる四宮義俊氏。明日発売のスポーツ報知「ポケモン映画特別号」には、この超美麗アートが特大ポスターに！ #ポケモン #キミにきめた

龍珠pv

設計問題,4格分開就好啦
不過自已試過吾係好大問題,
真喺按下唔會認喺左右,
按落去偏左偏右,先會認到左右.

俄羅斯方塊就大影響果D[sosad
左轉右,手指偏下,就易誤觸.

吾你老母

多謝抽插

rr9明明易打過mr3,點解都要打"吾"唔打"唔"

死出去啦5P仔

自膠
改番就算

之前無上膠登,
最近先睇連登,
一路打慣了MR3,
重改緊

正啊 我對上玩果隻已經係gba果隻

PS PLUS快D送啦

返去試下先

做咩咁大食

拆完好驚之後用唔返

都係等佢fixed 好先買

SWITCH個PRO易拆到仆街

[任天堂HP]『カービィのすいこみ大作戦』のページを更新しました。攻略のコツを紹介する映像「すいこみ名人への道③ボス戦のマル秘攻略術」を掲載しています。

如果有中文就仲正~

New3ds細機停產

Ps4 果隻有

已射THX

想問下Switch Nintendo A/C 可唔可以ADD 3DS Nintendo A/C 做FD 架？

no

任記A/C應該沒有分WII U 3DS SWITCH

放工返歸整下先,我果隻好明顯,玩Zelda轉武器變左轉技

Link左NNID同NA之後可以響switch個user profile揀3DS既fd黎add

New 3DS 生產終了

到switch版芒亨出左之後我部細機都可以退役

謝謝巴打

等緊畜生之森出

bitch crossing

過兩日望返呢版，啲片呀音樂呀啲Source全部過晒去日任

ddos總部

日版 美版兩隻一樣game save會唔會共通 有無之前試過講下

Rock 白
Pop 黑

支持黑肉的話,已後投右邊就得.

game save跟任天堂account

鐘意黑多啲但係都照揀左rock

fes習慣睇主題做選擇 鐘意邊個偶像係另一回事

agree

好似揀左一次就冇得再轉

[Switch]Splatoon2 [1] 15/7前夜祭開催決定

揀左就冇得轉

Splatoon 你地玩美定日版？驚睇唔掂日文介紹。其實多唔多日文要睇？

我係驚會費唔可以跨區玩

咁清你會買日版？

故事模式唔睇對話,
對戰,對戰,再對戰,
識入房已經無問題

一代玩唔夠兩星期雪左
諗緊2代買唔買

啲gear 介紹呢

唔會因為你識睇介紹而識用把武器

是咪港任有人mon po，之前有人講個大mb數片可以整死港任ser，即刻有人改link

幾時整港ser同中文game，等緊買第二隻zelda

有得試完先買 而且啲錢好易搵 勁咩

任天派是咪mon緊post 快啲上嚟爆料

屋企個cheap 雞 20吋mon 得dvi 同vga in ，之後買左個hdmi to vga 轉插，有3.5mm output 比我駁去喇叭度。

好心你換mon

最重要既幾槍死
射幾多格
範圍幾散

介紹係唔會有講

條bar chart你都唔會分到實際數值

仲有耗油量

諗住買多個玩dual mon，呢件老野用黎駁ps3 同 switch 。

買啦買啦

玩到S+都得.

試玩4把武器應該無伏
狙難用D.

MC:
Switch 26,256

Fami:
Nintendo Switch（36143台）

電擊:
Nintendo Switch 32.769

另外Gundam消化率 60%

正條撚 又唔包DLC

仲要睇完E3果隻

有冇人知overcooked 幾時出

我都等緊，但一出一定好撚貴

Ni no Kuni II has been postponed until Jan. 19, 2018

2017年11月10日（金）に発売を予定しておりました『二ノ国II レヴァナントキングダム』（対応機種：PlayStation®4／PC）につきまして、さらなるクオリティアップと、全てのユーザーの皆様に安心して遊んでいただくため、2018年1月19日（金）へ発売日を変更させていただくこととなりました。

Reddit 啲鬼佬估應該大約 20-25 USD
嚟緊呢幾日可能會有消息公布

冇左細龍卷

等左好耐

諾貝爾和平獎得主劉曉波逝世，終年 61 歲。

PC安定

辛苦晒你捱夜
我有冇認錯人

Mega64: SUPER MARIO ODYSSEY

我都無改過名
今晚大概會改版，到時做到仆街都似

PC+1

日系game玩pc好危險
一陣又lock死30fps/lag到爆
唔知點解日系pc game成日出事
nier又係，recore又係

你做報紙？

你班友個個用switch睇nico

係
之前識我的都知

28/7 (五)
16:00-16:30 PS4™《Monster Hunter: World》舞台活動 1) 製作人 – 辻本良三2) 監督 – 德田優也

任豬果陣得個小圈子密室談判
今年小嶋黎左直頭冇人知

辛苦晒

講岩田社長同PKM既關係，仲話niconico無野睇 你班友

冇岩田神programmer 初代pokemon都冇咁多野玩....

仲有mother2同卡比

睇到眼濕濕，屌你班仆街老母

想問下有冇巴打部機待機模式放左一排之後開返就淨係得黑畫面 但係又可以教到大細聲 之後要強制撳實power制十幾秒等佢完全熄機再開返先至正常

之前我一路都唔會完全熄機由佢放待機模式都冇事
依家突然間咁樣關唔關更新左系統事呢？

Delete save 再開game

Dock 機電視黑畫面？

定部機本身個 screen 冇畫面？

即係撳大細聲掣會見到條 bar?
joy-con 有冇連到? 單撳/長撳 home 掣有冇反應?
應該都係一次性嘅 bug

好撚on9

屌

有無人幫岩田出返本傳記

金銀版塞埋關東地區呢下真係

比起REMI仲差好遠

有冇呢隻既消息

Splatoon 2 電子版邊到買最平

株式会社エーアイ
グラフィックデザイナー ◎「スーパーロボット大戦」などを手がけています！

奶粉要來了

好吸引wo份工 可惜唔係讀IT

只係見過依本
ゲーム界のトップに立った天才プログラマー 岩田聡の原点: 高校同期生26人の証言

問MR DON啦任豚本佢應該睇得最多

Update: The “listing” itself isn’t officially ruled out as fake, but the boxart is using fan art. That does hurt the chances of this being real regardless of whether or not Fire Emblem Fates Complete Edition appeared on Amazon Spain in the first place.

錯撚左

以為入錯狗鬥

乞衣40M想買6年約既後生仔仲要嫌貴

有無 ns mon hun試玩消息

有
最新消息係冇試玩

gj

splat fest 係咪同第一集一樣
唔好玩 去廣場打下卡

我已經成屋都係籃球

送比我啦咁

想問下amazon jp 地址可以打咩？
買唔到Splatoon 2

日本地址

如果木木梟進化咁點算好

鳩作？

等睇 ban ac

最好就有人住日本個邊借個地址俾你la
冇既咪去有做日本集運既網,
開個acc, 通常佢會俾個有效既日本地址同手機號碼俾你
咁你就可以用黎加落去日森個acc到

thankssss

睇巴哈fate extella偷跑左

垃圾game 黎

想斬下草 邊度有貨

想知2DS LL 大概幾錢
想入手

（仲用緊舊3ds 好慢 )

2DS唔係同舊機一樣咩

new 2DS LL同New 3DSLL一樣

1000銀

哦
唔好意思

都内某所で開催されたロケット団の緊急会合。会合場所に現れたのは巨大なニャース気球！そして当日公開されたニャース気球のプロモーションビデオを独占入手！

撳大細聲掣會見到條 bar
joy-con 有連到 長撳 home 掣有反應
依加試過出現兩次呢個問題

我都試過 係咪升級部機有bug

唔識講野

斬草等9月啦

同問 之前ps4版冇買 想試下

好想移民
突然覺得呢個香港好陌生

試射可用武器

Annual Report 2017 (for the fiscal year ended March 31, 2017)

頭先路過黃金見到X源附近幾間都有擺出黎但無問
唔知係咪display only

試射場地

頭兩個鐘: 「ガンガゼ野外音楽堂」&「海女美術大学」

後兩個鐘: 「コンブトラック」&「タチウオパーキング」

Nintendo (Hong Kong) Limited

Capital stock or Investments in capital : Thousands of HKD 49,300
Description of principal business : Sale
Percentage of voting rights held by the Company: 100

Relationship with Nintendo Co., Ltd. (the “Company”)

Concurrent positionsheld by directors:
Director of the Company (number): /
Employee of the Company (number): 2

Loans: /
Business transactions: Purchase of products manufactured by the Company and entrusted purchase of parts for products manufactured by the Company
Leasing of fixed assets: /

iQue (China) Ltd.

Capital stock or Investments in capital : Thousands of
USD 29,000
Description of principal business : Development
Percentage of voting rights held by the Company: 100 (100)

Relationship with Nintendo Co., Ltd. (the “Company”)

Concurrent positionsheld by directors:
Director of the Company (number): /
Employee of the Company (number): 2

Loans: /
Business transactions: Entrusted development of software

京都水族館とのコラボイベント「Suizokukaan～イカす夏休み～」は明日から開催だ！
全身びしょ濡れになって遊べる水遊び企画や、イカの生態について学べる「イカす研究コーナー」など、親子で楽しめるさまざまな催しが実施されるぞ。

=Suizokukaan限定のオリジナルグッズも、館内の「イカすグッズショップ」で販売される。
イベントは8月31日(木)まで開催されているので、夏休みに家族で遊びに行ってみてはいかがだろうか。

本体サイズは幅430×高さ160×奥行75センチ。素材はABS、PP。
サンアート「スプラマニューバー水鉄砲」、
発売は7月28日、価格は2丁入り で税込3,218 円です。

都是膠

屌奶星
得一支焗你買兩盒

YOU SURE

3DS 10月26日 真女神轉生 DEEP STRANGE JOURNEY 6480YEN/初回限定版16800YEN

買返打埋大靈母先

我見到連登有個post夢想成真，
真係恭喜晒

NS-命運之夜 FATE/EXTELLA(中日英合版)
NS-命運之夜 FATE/EXTELLA(限定版)(中日英合版)
現已有售

有冇巴打用緊pccw8mb 打switch上網連有冇問題？

準備入手switch同埋寬頻都係準備轉 用緊csl 4g

aeon預訂MHXX $438🤔

Yes 但MH應該買數位

啱啱出左旺角買 FATE

問朋友借 比左cash人先

點解我dl 左日版，之後dl 唔到美版？明明轉左做美國account

你肯定美國帳號,部機美國地區同語言,內左美國ESHOP

又得翻…頭先click 個free dl 之後就無反應

老任個網又shortshort地

位乜撚

？

香港人好少會叫數位

PS玩家咪叫開數位囉

Digital Version

想問下joy con 拎左出黎有無得熄？
唔想佢走電
因我有兩對

想問諗住買龍珠XV2 或已經玩過既玩家
你地會點揀結局
由得杜拉格斯改變過去拯救未來悟飯
定係覺得改變歷史都係唔啱要阻止佢
動畫個結局好慘，睇親佢同悟飯道別果幕都想喊 而家每次睇返斯路篇話未來會一直和平下去，都有種不安的感覺

左/右面粒sync掣

冇信用卡咪落七仔出張 Tap & Go 囉

屌你， 剩係隻 Splatoon 2 係出面都成3,4 個 post 好撚亂

よるのないくに2 ～新月の花嫁～ Switch獨佔DLC

乜田一早開左
果條友又爭飯食

嚇一嚇以為有移植

唔會買 冇dlc

成日話冇卡
Tap&go 11歲開得啦
定係未夠11歲

美任

大家會玩日版定美版？？
兩個版係唔係唔會互通？？

暑假係咁架啦
一個問題開一個po, 小學雞forum係咁

重有人回添

美任Twitter

唔洗好耐, 我地就會知邊隊係最強隊伍啦

美任員工內部投票結果 雪糕隊以76%的比率大勝蛋糕隊(24%)
蛋糕隊睇路呀

Bill Trinen: "當佢地問我揀蛋糕定雪糕嗰陣, 我答佢地: 我要雙球雪糕"

雖然公主喺另一個城堡, 但係我地嘅 Doug Bowser話佢會代表雪糕隊出戰

出面個世界咁冷漠, 亦無阻Cynthia Gordon代表蛋糕隊嘅決心! "我為我地感到自豪!"

Reggie: 仲洗諗, 梗係雪糕啦! 你地識做嘅, 就快啲上eShop download 前夜祭demo啦!

越多人揀果邊就越多弱勢社群

精英集中哂係少數果邊

上集已經證明左呢點

阿妹又去抽switch
張籌269
抽籤出270

上youtube睇Splatoon D gameplay
發覺佢地自己友都唔開體感

睇人
有d會開

求救
之前部機無曬電熄左
跟住差電啦
跟住差得勁慢
而家去到80%停左無再郁過
80%電打後差左12個鐘都仲係80%

拎上手個陣用體感真係成個弱智咁
係街點玩呀

實體版雙面cover

Splatoon除左個極短嘅single player mode其他都係online play
點會喺街玩呢

體感開唔開完全係個人喜好
無話開定唔開邊個勁d
唔開體感打ranking一樣上到S

如果要精準操作用體感係最好,
但我個人好憎體感,
如果打FPS/TPS,
KEYBOARD+MOUSE>愛,
GAMEPAD>憎,
體感>好憎

splatoon用體感一定好啲，但係個鏡頭成日都需要重置

有D槍GAME手制有輔助還好
Splatoon要自己做咩

bug 唔洗理

日本一ソフトウェア設立25周年発表会

1點開始

Periscope link

斬草fate 出左 395

洞窟物語係咪未有得雙人玩住?
要等官方更新? 定係已經出左我唔識更新

係咪應該要開返個月經post

已經講過好多次，將個電池百分比顯示重複關咗再開返，有機會解決問題（好似係）

利：未試過

關任豬咩事

個半鐘

跟哈力條link整好左個pro con
可以用佢玩puyo tetris啦
(雖然都係用joycon方便啲)

$41x出左Fate /extella

前面先有人話395

早知睇清楚先

仲有個半鐘

褲已除

等陣射足四個鐘

想買多次限定

要拒絕做狗好似係

射晒啲墨上八爪魚妹面上

一陣係味乜mode都有得玩

咩味

Ice cream咩味

蛋糕味

頂，有人番公司，重等我除晒褲

射足四個鐘

Toilet

好玩咩

開始左

fans
主要睇劇情

有冇 link

無人入場既 咪料

點轉武器

喂唔得喎， match 好耐

都冇人玩點開局

對家有人了等左一分鐘！

我好快有場喎

好快有場+1

LOAD得3場不過3場都屈晒對面

-1 插adapter都係咁斷

俾人屌打

好難控制

插左應該係人地斷
次次都話相手切斷
有冇WIFI撚發表下

雪糕隊表示隊友好廢
利申：廢

WIFI撚表示無斷過線

wifi撚玩緊冇斷只係每場等人等得耐

wifi 冇斷過，組隊好快但係對家好耐

wifi
match好耐
打唔lag

每場都好極端
一係強姦人一係畀人強姦

唔係真係因為pop少人咁on9呀？

係咁通信不穩定

wifi冇斷線組隊快
等對手耐

我好快有場

wifi無斷過組隊慢搵對手慢
咩料上集同上次試射都唔係咁

可能試緊流量,
HOLD住唔比入

通信穩定既巴打可唔可以講下自己咩隊

pop

屌，點解同隊另外3個可以打到
0 0
0 0
0 0
架

pop隊-2
有冇add左小弟既john

pop組隊勁耐
mon都暗埋

係咪我黎

我想組隊

因為係試玩

屌我都係pop
早知入rock

pop ，好似唔係等過好耐。1分鐘內開到場

係咪アレックス

Pop打左7場唔知做緊乜鳩
依家排唔到

每場時間係咪固定??

覺得好快完

係
pw8964

斷到玩唔到, 一入場即斷

同wii u版有無大分別

近幾個星期冇開部switch
今日開黎諗住玩splatoon2
d制wireless 連一連就斷線
係咪拎得去整？

而家switch 咩價位

Pop-1

唔識玩狙 近又唔夠打 儲滿又唔係射得滿

大峽谷打埋入等等

過Splatoon2 post 傾ok?
唔得閒開post

雙槍點STEP

比人屠

開定先咪得

多人得滯變咗同 team 對打

3分鐘一場

你班殺人鬼，痴撚線架

thx

狙擊槍幾好用下

wifi擺隔離冇事

慘敗

時之笛唔好怪我地weak

屠完人比人屠

點出大絕

用wifi放dock都好順

好似多左人易連左

使唔使我幫你開 post?

go

斷左房既？

唔知邊個斷
我再開

除左支狙 其他都正正常常咁玩到

51

狙係高手向嫁

大絕bar 點計㗎，
儲滿時死咗，
諗住還拖，點知一死冇咗成半？

|Switch/3DS討論|Splatoon2前夜祭 7月15/16日 免費先行試射|(51)